[{"question": "https://www.zhihu.com/question/64969072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64969072/answer/228277310", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u63d0\u7684\u751f\u6d3b\u7a8d\u95e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65089674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65089674/answer/227831506", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 WePhone \u521b\u59cb\u4eba\u88ab\u5176\u524d\u59bb\u903c\u5230\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26462748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26462748/answer/228135056", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u8d2d\u80fd\u4e70\u5230\u7684\u51b7\u95e8\u5374\u6709\u8da3\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59001664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59001664/answer/225437109", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e13\u95e8\u4e3a\u4e2d\u4ea7\u9636\u7ea7\u91cf\u8eab\u5b9a\u5236\u7684\u6d88\u8d39\u9677\u9631\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45452729", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45452729/answer/227320945", "content": "\n\u4eba\u53ef\u4ee5\u6ca1\u6709\u81ea\u77e5\u4e4b\u660e\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33593693", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33593693/answer/220679168", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u6027\u6559\u80b2\u6709\u591a\u532e\u4e4f\uff1f\u8fd9\u53ef\u80fd\u9020\u6210\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/221175909", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/227851284", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30276520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30276520/answer/227814966", "content": "\n\u4e8c\u6218\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/227443888", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65080804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65080804/answer/228132685", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u76f4\u88ab\u5ffd\u7565\uff0c\u4f46\u662f\u7ec6\u770b\u8ba9\u4eba\u9707\u60ca\u7684\u7ecf\u5178\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64823526", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64823526/answer/227807788", "content": "\n\u505a\u7236\u6bcd\u7684\uff0c\u5047\u5982\u4f60\u4eec\u53d1\u73b0\u5927\u698213-19\u8fd9\u4e2a\u5e74\u9f84\u7684\u5973\u513f\u6709\u81ea\u6170\u7684\u4e60\u60ef\uff0c\u4f60\u4eec\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65098412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65098412/answer/227540715", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6587\u7ae0\u300a\u4e00\u4e2a\u6708\u5c31\u8f9e\u804c\uff0c\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u5973\u751f\u7684\u6c42\u804c\u60b2\u6b22\u300b\uff1f\u5bf9\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u542f\u793a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62088799", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62088799/answer/227571156", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e66\u540d\u5f88low\uff0c\u4f46\u5185\u5bb9\u548c\u6587\u7b14\u8ba9\u4eba\u60ca\u8273\u7684\u5c0f\u8bf4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52133029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52133029/answer/227368963", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50982661", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50982661/answer/215725603", "content": "\n\u4f60\u4eec\u6bcf\u5929\u90fd\u505a\u4e9b\u4ec0\u4e48\uff0c\u5982\u4f55\u8ba9\u751f\u6d3b\u4e30\u5bcc\u591a\u5f69\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28226992", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28226992/answer/227187632", "content": "\n\u5b66\u751f\u5982\u4f55\u5728\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u4e70\u5230\u597d\u770b\u4fbf\u5b9c\u8d28\u91cf\u597d\u7684\u8863\u670d\u548c\u978b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/228246804", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28773297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28773297/answer/227568126", "content": "\n\u5982\u4f55\u5224\u65ad\u4e00\u4e2a\u4eba\u6027\u683c\u6709\u7f3a\u9677\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47387826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47387826/answer/227151886", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4f60\u60ca\u8273\u7684\u4eba\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64042899", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64042899/answer/228023767", "content": "\n\u4f60\u548c\u7236\u6bcd\u7684\u7ecf\u5178\u5bf9\u8bdd\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65008069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65008069/answer/227377049", "content": "\n\u4e0d\u5dee\u94b1\u7684\u751f\u6d3b\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65140343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65140343/answer/227986092", "content": "\n\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u7537\u4eba\u548c\u7ecf\u5e38\u8bfb\u4e66\u7684\u7537\u4eba\uff0c\u6c14\u8d28\u4e0a\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51947044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51947044/answer/228174084", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u56fd\u4eba\u89c9\u7740\u5973\u7684\u817f\u7ec6\u597d\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65060563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65060563/answer/227363292", "content": "\n\u5929\u671d\u662f\u901a\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u64cd\u4f5c\u540c\u65f6\u4fdd\u4f4f\u4e86\u623f\u4ef7\u548c\u6c47\u7387\uff08\u76ee\u524d\u6765\u770b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63883507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63883507/answer/227977296", "content": "\n\u672a\u6765 3~5 \u5e74\u5185\uff0c\u54ea\u4e2a\u65b9\u5411\u7684\u673a\u5668\u5b66\u4e60\u4eba\u624d\u6700\u7d27\u7f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/224281177", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23111201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23111201/answer/227367635", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u7740\u54ea\u4e9b\u56fd\u5185\u5c11\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u8981\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64028409", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64028409/answer/226868219", "content": "\n\u9762\u8bd5\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u9500\u552e\u7ecf\u7406\u8ba9\u4f60\u628a\u4e00\u74f6\u77ff\u6cc9\u6c34\u5356 300 \u5757\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65004589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65004589/answer/227715236", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u9f13\u52b1\u4eba\u751f\u591a\u79cd\u53ef\u80fd\u7684\u4eba\u73b0\u5728\u6d3b\u5f97\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49803668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49803668/answer/227619005", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u63d0\u9ad8\u4e86\u751f\u6d3b\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63927492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63927492/answer/228029230", "content": "\n\u706b\u8f66\u4e0a\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u60ca\u547c\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64894015", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64894015/answer/228066658", "content": "\n\u5df2\u5a5a\u5206\u5c45\u5c11\u5987\uff0c\u51fa\u8f68\u5065\u8eab\u6559\u7ec3\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u8bc4\u4ef7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/227889592", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28281611", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28281611/answer/227495609", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5efa\u8bae\u53ef\u4ee5\u9001\u7ed9 20 \u5c81\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/227550000", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61817459", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61817459/answer/227649048", "content": "\n\u7537\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29066512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29066512/answer/227737293", "content": "\n\u5ba4\u53cb\u90fd\u662f\u571f\u8c6a\uff0c\u81ea\u5df1\u7684\u5bb6\u5ead\u5374\u4e0d\u5bcc\u88d5\uff0c\u5fc3\u91cc\u603b\u662f\u6709\u4e9b\u4f4e\u843d\uff0c\u600e\u4e48\u89e3\u51b3\u8fd9\u79cd\u95ee\u9898?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64982734", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64982734/answer/227707400", "content": "\n\u6709\u54ea\u53e5\u8bdd\u6539\u53d8\u6216\u5f71\u54cd\u4e86\u4f60\uff1f\u6210\u4e86\u4f60\u4eba\u751f\u9053\u8def\u4e0a\u7684\u7167\u660e\u706f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41470037", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41470037/answer/228154480", "content": "\n\u5b66\u533b\u540e\u4f60\u89c9\u5f97\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\u60c5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22932402", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22932402/answer/228106217", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u600e\u4e48\u505a\u51fa\u8425\u517b\u7b80\u5355\u53c8\u5b9e\u60e0\u7684\u65e9\u9910\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277237/answer/228107542", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u600e\u4e48\u8fde\u8fd9\u90fd\u80fd\u55b7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/215540098", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/227506382", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818264/answer/213592794", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5bf9\u65b9\u5f88\u6709\u6559\u517b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63396314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63396314/answer/227778348", "content": "\n\u54ea\u4e00\u6bb5\u604b\u7231\u66fe\u8ba9\u4f60\u53d1\u51fa\u300c\u539f\u6765\u8c08\u604b\u7231\u53ef\u4ee5\u8fd9\u6837\u300d\u7684\u611f\u6168\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64914051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64914051/answer/227039321", "content": "\n\u5973\u6027\u548c\u7537\u6027\u7b2c\u4e00\u6b21\u53d1\u751f\u6027\u5173\u7cfb\u524d\uff0c\u7537\u6027\u5728\u8fd9\u4f4d\u5973\u6027\u5fc3\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65117776", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65117776/answer/227884208", "content": "\n\u97e9\u56fd\u548c\u65e5\u672c\u5982\u679c\u73b0\u5728\u8d77\u8ddf\u968f\u4e2d\u56fd\uff0c\u4f1a\u66f4\u6709\u524d\u9014\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31818712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31818712/answer/228022911", "content": "\n\u5728\u9762\u79ef\u7279\u522b\u5927\u7684\u5927\u5b66\u4e0a\u5b66\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56345744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56345744/answer/212351034", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u540d\u4eba\u6709\u4e00\u4e9b\u975e\u5e38\u6709\u8da3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61745258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61745258/answer/226529489", "content": "\n\u6708\u85aa\u591a\u5c11\u6700\u5e78\u798f\uff0c\u79bb\u4f60\u6709\u591a\u8fdc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53547354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53547354/answer/223629870", "content": "\n\u5f02\u5730\u604b\u5982\u4f55\u63d0\u4f9b\u6709\u6548\u7684\u5173\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27655896", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27655896/answer/225281471", "content": "\n\u5bb6\u5ead\u88c5\u4fee\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u771f\u6b63\u4f18\u79c0\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62819653", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62819653/answer/228054075", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u4f5c\u4e3a\u5f53\u4eca\u4e16\u754c\u4e0a\u6700\u5f3a\u5927\u7684\u53d1\u8fbe\u56fd\u5bb6\uff0c\u4f1a\u88ab\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u8d85\u8d8a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37445439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37445439/answer/227291650", "content": "\n\u6563\u6237\u662f\u600e\u4e48\u8d54\u94b1\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/226349081", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63411877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63411877/answer/228239114", "content": "\n\u5341\u5e74\u90fd\u575a\u6301\u505a\u4e00\u4ef6\u4e8b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20946994", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20946994/answer/227982075", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u591a\u827e\u6ecb\u75c5\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63310794", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63310794/answer/228121226", "content": "\n\u60c5\u4fa3\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u751c\u5230\u9f41\u7684\u65e5\u5e38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38538116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38538116/answer/227882173", "content": "\n\u53ea\u6709\u9762\u6761\u7684\u8bdd\uff0c\u62cc\u4ec0\u4e48\u8c03\u5473\u6599\u4f1a\u5f88\u597d\u5403\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52946470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52946470/answer/227862772", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8457\u540d\u6e23\u7537\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65130325", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65130325/answer/227883357", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u4e00\u540d\u6ca1\u6709\u751f\u80b2\u8fc7\u7684\u5973\u6027\uff0c\u4f60\u89c9\u5f97\u751f\u80b2\u8ba9\u4f60\u6700\u6050\u60e7\u7684\u5730\u65b9\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65072829", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65072829/answer/227325161", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6218\u72fc 2\u300b\u5728\u9999\u6e2f\u7968\u623f\u9047\u51b7\uff0c\u9996\u65e5\u7968\u623f\u4ec5 24 \u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53010414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53010414/answer/224616494", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e\u8d8a\u5357\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30614639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30614639/answer/224902311", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728\u7a7a\u95f2\u65f6\u95f4\u7528\u7f51\u7edc\u8d5a\u94b1\u4e14\u6536\u5165\u4e0d\u4f4e\u4e8e50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65069725", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65069725/answer/227522271", "content": "\n\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\u4e24\u9762\u4e09\u5200\u7684\u53f0\u6e7e\u827a\u4eba\u5728\u5927\u9646\u8d5a\u94b1\uff0c\u56de\u53f0\u6e7e\u5374\u8fb1\u9a82\u5632\u7b11\u5927\u9646\u4eba?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/227624823", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22227188", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22227188/answer/228258123", "content": "\n\u516b\u5341\u3001\u4e5d\u5341\u5e74\u4ee3\u7684\u4e2d\u56fd\u66fe\u7ecf\u90fd\u75af\u72c2\u6d41\u884c\u8fc7\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50760276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50760276/answer/227483905", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u5c34\u5c2c\u7684\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u7247\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30870915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30870915/answer/226271390", "content": "\n\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u4e0d\u662f\u4eb2\u751f\u7684\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36577410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36577410/answer/227805981", "content": "\n\u5982\u4f55\u624d\u80fd\u5199\u51fa\u8861\u6c34\u4e2d\u5b66\u5b66\u751f\u7684\u5370\u5237\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65090447", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65090447/answer/227625290", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85WePhone\u5f00\u53d1\u8005\u56e0\u4e0e\u524d\u59bb\u7ea0\u7eb7\u5bfc\u81f4\u9009\u62e9\u81ea\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24963114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24963114/answer/227274080", "content": "\n\u7855\u58eb\u548c\u535a\u58eb\u6709\u4f55\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31170586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31170586/answer/227130715", "content": "\n\u9ad8\u5ea6\u81ea\u5f8b\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35463837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35463837/answer/228214270", "content": "\n\u65e2\u7136\u56fd\u5916\uff08\u82f1\u56fd\u3001\u7f8e\u56fd\u2026\uff09\u90a3\u4e48\u591a\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u5f88\u591a\u767d\u4eba\u7537\u5b50\u627e\u4e2d\u56fd\u59bb\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22945320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22945320/answer/222396710", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u53ef\u4ee5\u63d0\u9ad8\u5927\u5b66\u5bdd\u5ba4\u751f\u6d3b\u7684\u8d28\u91cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63758307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63758307/answer/228272602", "content": "\n\u4f60\u4e70\u8fc7\u6700\u4fbf\u5b9c\u548c\u6700\u8d35\u7684\u5316\u5b66\u8bd5\u5242\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22590902", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22590902/answer/227577281", "content": "\n\u5982\u4f55\u767d\u624b\u8d77\u5bb6\u6323\u5230\u4e00\u767e\u4e07\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22977213", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22977213/answer/228214189", "content": "\n\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u86cb\u631e\u5728\u86cb\u631e\u754c\u662f\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51424801", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51424801/answer/225215178", "content": "\n\u4f60\u51cf\u80a5\u524d\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u5f62\u4f53\u3001\u5bb9\u8c8c\u3001\u7ecf\u5386\u4e0a\u7684\u53d8\u5316\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53838247", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53838247/answer/214704430", "content": "\n\u72d7\u5728\u4e4e\u4e3b\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/227674626", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64576156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64576156/answer/226455093", "content": "\n\u5728\u6211\u4eec\u6210\u957f\u8fc7\u7a0b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5bb9\u6613\u5ffd\u7565\u7684\u533b\u5b66\u5e38\u8bc6\u6216\u4e60\u60ef\uff0c\u4f1a\u9020\u6210\uff08\u51e0\u4e4e\uff09\u4e0d\u53ef\u9006\u8f6c\u7684\u4f24\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50608844", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50608844/answer/214812451", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u7ecf\u610f\u62cd\u51fa\u7684\u60ca\u8273\u7167\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64995588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64995588/answer/227912811", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u56fd\u6587\u5316\u5bf9\u5e74\u8f7b\u4eba\u6ca1\u6709\u591a\u5c11\u5438\u5f15\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61236094", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61236094/answer/212575163", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u505a\u597d\u4e86\u4e00\u8f88\u5b50\u4e0d\u7ed3\u5a5a\u7684\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58076054", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58076054/answer/227945497", "content": "\n\u4eba\u7684\u4e00\u8f88\u5b50\uff0c\u5230\u5e95\u662f\u60f3\u65b9\u8bbe\u6cd5\u7528\u5c3d\u4e00\u5207\u7cbe\u529b\u5730\u8d5a\u94b1\u91cd\u8981\uff0c\u8fd8\u662f\u4e00\u5207\u968f\u7f18\u5b89\u7a33\u5730\u8fc7\u65e5\u5b50\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64905610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64905610/answer/226271493", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u8c03\u620f\u4fde\u98de\u9e3f\u521d\u591c\uff0c\u6ee1\u5634\u201c\u6027\u3001\u60c5\u7231\u3001\u6f5c\u89c4\u5219\u201d\uff0c\u8bb8\u77e5\u8fdc\u8fd9\u4ee3\u4e2d\u56fd\u8001\u7537\u4eba\u4eec\u6709\u591a\u4e11\u964b\uff1f\u300b\u8fd9\u7bc7\u6587\u7ae0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63536572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63536572/answer/227917583", "content": "\n\u56fd\u5916\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u4e2d\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u6216\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29763291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29763291/answer/228147338", "content": "\n\u60f3\u6210\u4e3a\u5355\u4f4d\u7b14\u6746\u5b50\uff08\u653f\u5e9c\u516c\u6587\u7c7b\uff09\uff0c\u8bf7\u95ee\u6709\u4ec0\u4e48\u597d\u7684\u5b66\u4e60\u529e\u6cd5\uff1f\u672c\u4eba\u6587\u79d1\u4e13\u4e1a\u51fa\u8eab\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60500081", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60500081/answer/227758128", "content": "\n\u7537\u5973\u5f00\u8f66\u6709\u533a\u522b\u5417\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64826624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64826624/answer/226109597", "content": "\n\u8eab\u8fb9\u7684\u4e0d\u5a5a\u4e3b\u4e49\u8005\u8fc7\u5f97\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64968132", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64968132/answer/226983430", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u7684\u4f60\u5b64\u72ec\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59467719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59467719/answer/227644637", "content": "\n\u72d7\u4f1a\"\u529d\u67b6\"\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/227108736", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30692237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30692237/answer/228272244", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u9c9c\u6709\u70ab\u5bcc\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65120371", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65120371/answer/227765920", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e2d\u56fd\u6709\u563b\u54c8\u300b\u7b2c\u5341\u4e8c\u671f\uff08\u603b\u51b3\u8d5b\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27000151", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27000151/answer/226396856", "content": "\n\u5fae\u80d6\u7684\u5973\u751f\u5230\u5e95\u8be5\u5982\u4f55\u7a7f\u8863\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62518530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62518530/answer/227667453", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u968f\u673a\u5e94\u53d8\u7684\u505a\u6cd5\uff1f\n"}]